612 reminder: 二橋示威者及FA全撤。

2148 二橋示威者及FA全撤。

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

由佢地聞
又多一個攻嘅地方

今晚好難捉摸

叫班殺人犯自己食返毒

手足安全係首要考慮

推

一路以嚟流水革命嘅好處就係: 我哋一方係主動, 行動防不勝防
如果要堅守住CU, 就變咗同對方調轉, 主動權去咗曱甴度

佢哋大可以今日唔攻, 聽日唔攻, 下星期搵日半夜2am全兵殺入嚟
點擋?

屌
現場剩好多物資

物資點？

錢經，我大把，撤啦

錢要幾多有幾多，手足條命得一條

#中大
2154 此為假消息 二橋上有部分手足殿後 並未撤離
請家長/中大生務必保護“非中大人”能夠安全撤離

手足安全係首要
中大毒氣好嚴重

咁撚多毒氣咪又啲狗仔入去吸二日囉 你一走就入番去

個問題係本身守到，但尋晚三點幾個記招令到D人內訌多左，走左好多真係做到野既人，加上其實假設佢真係攻到入中大，其實係個symbol其他大學都會有此惡運，加上中大個地型易守難攻，所以之前d人先叫守。但尋晚三點幾一個記招就令之前所有努力全部白費，再講真係畀班狗攻到入去同係個度駐紮，你可以再入返黎咩

理性抗爭原則

吐露港公路同中大入面既手足既健康
我揀手足

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

但啲gear 愈黎愈難搵大量

第五日，撚狗行動

勿心急 拖多一日 我地有多一分勝算

好喇唔好嘈喇

宜家入面咁毒，咪俾班狗入去吸下先，成件事已經俾尋晚個記者會破壞左，唯有先退一退再黎過啦

其實我唔係係中大既示威者，我唔應該講咁多野，只係覺得唔抵

手足無價

唔夠人就散
人走得七七八八
而且中大正山區冇途人又冇唔關事嘅學生
唔撤等落單 咁仲衰

人重要d